上月經札幌新千歲機場出入境人次為0人

國際線
漏咗

國內線就唔叫出入境啦

你啱

JR 北海道GG

本身三月去好彩避過一劫

買咗機票？

ANA+APA
好彩100%refund

我好在上年10月去咗
18,19年2年去咗7次日本

1月時買左9月ANA
希望有得refund / 改期。

昆布

基本上所有外國入境旅客都要隔離 14 日，仲邊會有人黎。

好想去北海道

國際線全日本唔係得東京同關西咩

你有無咁低能呀

2月尾3月頭去左3日, 不過係東京
still alive

我有朋友1月中去咗日本避難(
佢有契媽喺日本)

3月頭返嚟

日本國際線機場其實一啲都唔少,

茨城同靜岡都係

係
大把
近年廉航仲令到好多國內線機場改埋開國際線

竟然有人以為得成田關西

佢講呢家飛支那，香港，澳門，韓國航班只可以降落成田同關西吧

哦
咁我誤會咗佢
SORRY

x2